Покупка пирожков
==============

Пирожок в столовой стоит A рублей и B копеек. Определите, сколько рублей и копеек нужно заплатить за N пирожков.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход три числа: A, B, N - целые, положительные, не превышают 10000.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести два числа через пробел: стоимость покупки в рублях и копейках.

---
## Sample Input 1: ##
```
10
15
2
```

---
## Sample Output 1: ##
```
20 30
```

---
## Sample Input 2: ##
```
2
50
4
```

---
## Sample Output 2: ##
```
10 0
```
